碌鳩生癬的問題 點捽袋泥

睇睇我兩粒春佢漲到好似隻耿鬼
恰一恰都夢遺 再咁樣搞法陽具會逝
專科醫生的問題 錢不用提
只需很瀟灑的破費 修葺我那處枯萎
生癬這好問題 會好比STD架勢

關於斬碌鳩落黎 高質問題
開左一堆堆的膠post堪稱叫屎忽鬼

腳交的歡樂時光消逝 鳩已沒法提

樓主我屌你老母

樓主春袋

介紹個神器比你切七

影張相嚟睇睇先

Ok wor 幾順口，唔似教友，你教開music?

弱？

。

屌

推！

歌

郭富城嘅弱？